{
    "Title": "標題",
    "Content": "內容",
    "content": "內容",
    "Alt txt": "圖片描述",
    "Description": "描述",
    "Action": "動作",
    "Lang": "語系",
    "Updated at": "更新時間",
    "Id": "編號",
    "Address": "地址",
    "Mobile": "手機號碼",
    "Tel": "電話",
    "Fax": "傳真",
    "Email": "信箱",
    "Open date": "營業日",
    "Open time": "營業時間",
    "file_name": "圖片",
    "File name": "圖片",
    "Fb link": "臉書連結",
    "Ig link": "Instagram連結",
    "Line link": "lINE連結",
    "Username": "名稱",
    "Message": "內容",
    "Position": "位置",
    "Enable": "啟用狀態",
    "Url": "網址",
    "File name p": "圖片 (平板)",
    "File name m": "圖片 (手機)",
    "Before file name": "施工前圖片",
    "After file name": "施工後圖片",
    "Article date": "日期",
    "Open blank": "另開視窗"

}

